英格蘭擊敗比利時，老衲永遠離開連登

挽留

完波你先嚟講咁同你話聽日唔係禮拜六有咩分別？

啱啱放出嚟？

4年後

聽日太陽由東邊升起，老衲- 永遠離開連登